<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string-array name="list_frases">
        <item>neville::Si asumes tu deseo y vives como si fuera cierto, ningún poder en la tierra podrá impedir que se convierta en un hecho</item>
        <item>neville::No atraes lo que deseas, atraes lo que crees es verdad</item>
        <item>neville::Desear algo es sentir que ahora no lo tienes. Solo manifiestas lo que sientes como verdadero en el presente.</item>
        <item>neville::Debes sentir que tu deseo ya es una realidad en tu vida. Así lo manifestarás.</item>
        <item>neville::El mundo es un espejo reflejando siempre lo que estás haciendo dentro de ti.</item>
        <item>neville::Para que las oraciones tengan éxito deben ser afirmadas y apropiadas. Adopta la consciencia de poseer lo que pides</item>
        <item>neville::El acto creativo es psicológico, no físico</item>
        <item>neville::Siempre estoy atrayendo a mi mundo aquello de lo cual soy consciente de ser</item>
        <item>neville::El exterior solo refleja el concepto que tienes de tí mísmo. Si no te gusta tu mundo, solo tienes que cambiar el concepto de tí mísmo.</item>
        <item>neville::Si juzgas según las apariencias, continuarás siendo esclavizado por la evidencia de tus sentidos.</item>
        <item>neville::Porque la vida no comete errores y siempre da al hombre lo que el hombre primero se da a sí mismo.</item>
        <item>neville::Si cambiaras el estado de ánimo, las circunstancias cambiarían.</item>
        <item>neville::Cambia tu concepción de ti mismo y cambiarás automáticamente el mundo en el que vives. No trates de cambiar a la gente; solo son mensajeros que te dicen quién eres. Revalúate y ellos confirmarán el cambio.</item>
        <item>neville::El amor es nuestro derecho de nacimiento. No vayas a buscar lo que ya eres.</item>
        <item>neville::Siente un nuevo estado de ánimo elevarse dentro de ti. Mantenlo y pronto te encontrarás con personas que encarnan este nuevo estado.</item>
        <item>neville::Nadie quiere sentir que es el único responsable de las condiciones de su vida pero no hay otra causa.</item>
        <item>neville::Pensar con sentimiento los errores del pasado es volver a infectarse.</item>
        <item>neville::Te elevas a un nivel más alto de conciencia al desviar tu atención de tus limitaciones actuales y pensar sobre lo que deseas ser.</item>
        <item>neville::Las señales siempre siguen. Nunca preceden.</item>
        <item>neville::La ley opera por la fe. Si crees, no es necesario ningún esfuerzo para ver el cumplimiento de todos tus deseos.</item>
        <item>neville::Asume el sentimiento de tu deseo cumplido y observa la ruta que sigue tu atención.La manifestación tendrá lugar en proporción al sentimiento de naturalidad</item>
        <item>neville::Ya eres lo que quieres ser y tu rechazo a creer es la única razón por la que no lo ves.</item>
        <item>neville::Debes saber que quieres para cambiar lo que tienes. Cuando sepas lo que quieres, asume la sensación de que lo tienes. Tu razón y tus sentidos negarán su existencia.Persiste y verás tu deseo manifesarse</item>
        <item>neville::Ten cuidado con tu estado de ánimo y tus sentimientos, porque hay una conexión ininterrumpida entre tus sentimientos y tu mundo visible.</item>
        <item>neville::Simplemente atrévete a asumir que eres lo que quieres ser y obligarás a todos a desempeñar su papel.</item>
        <item>neville::Debes asumir el sentimiento del deseo cumplido hasta que tu asunción tenga toda la intensidad sensorial de la realidad. Debes imaginar que ya estás experimentando lo que deseas.</item>
        <item>neville::Todo lo que puedas necesitar o desear ya existe y puede ser tuyo. Haz realidad tus deseos imaginando y sintiendo tu deseo cumplido.</item>
        <item>neville::Vive tu vida con un espíritu sublime de confianza y determinación; ignora los hechos y las apariencias.</item>
        <item>neville::Una imaginación despierta trabaja con un propósito. Crea y conserva lo deseable, y transforma o destruye lo indeseable.</item>
        <item>neville::Te elevas a un nivel superior de conciencia al desviar tu atención de tus limitaciones actuales y colocarla sobre lo que deseas ser.</item>
        <item>neville::La verdadera oración es el sentimiento del deseo cumplido. Siente que ya eres lo que deseas ser y la oración habrá sido contestada.</item>
        <item>neville::El mundo es una proyección de tu estado de conciencia. La conciencia es la única sustancia y la única causa de los fenómenos de la vida; por lo tanto, es imposible que ocurra un cambio mientras no haya un cambio en la conciencia.</item>
        <item>neville::Son nuestras conversaciones internas las que crean los hechos de mañana</item>
        <item>neville::Elevar la conciencia al nivel de lo deseado y permanecer allí hasta que se convierta en tu naturaleza es el camino de todos los milagros aparentes.</item>
        <item>neville::La oración es el arte de asumir el sentimiento de ser y tener lo que quieres.</item>
        <item>neville::Debes estar en la conciencia de ser o tener lo que quieres antes de irte a dormir.</item>
        <item>neville::Nunca te vayas a dormir sintiéndote desanimado o insatisfecho. Nunca duermas en la conciencia del fracaso.</item>
        <item>neville::Deja de intentar cambiar el mundo, ya que es solo un espejo. El intento del hombre de cambiar el mundo por la fuerza es tan infructuoso como romper un espejo con la esperanza de cambiar su rostro. Deja el espejo y cambia tu cara. Deja el mundo en paz y cambia tus concepciones de tí mísmo.</item>
        <item>neville::Por lo tanto, si tú piensas en las dificultades, obstáculos o demoras, el subconsciente, por su propia naturaleza no selectiva, acepta ese sentimiento de dificultades y obstáculos como un requerimiento y las crea.</item>
        <item>neville::Tus impresiones subconscientes determinan las condiciones de tu mundo. Siempre acepta como verdadero lo que sientes que es verdad.</item>
        <item>neville::Sentir una cosa intensamente, y luego descansar con confianza en que lo es, hace que la cosa que se siente aparezca dentro de tu mundo.</item>
        <item>neville::El mundo es en cada detalle, la conciencia del hombre exteriorizada</item>
        <item>neville::Los otros nos verán solo como nos vemos a nosotros mismos. Cambia el concepto de tí mísmo y tu mundo lo reflejará</item>
        <item>neville::En el momento en que PEDIMOS que algo suceda, le estamos diciendo al universo que no existe, estamos haceptando su no-existencia y sintiendo su ausencia en nuestra experiencia. Por lo tanto, el resultado será la ausencia de nuestra petición. La oración no es "pedir" es SENTIR que ya lo tienes en tu vida</item>
        <item>neville::El mundo simplemente refleja el ser que estas asumiento que eres</item>
        <item>neville::Siempre te conviertes en aquello a lo que pones tu atención y aceptas en tu vida</item>
        <item>neville::Selecciona cuidadosamente tus pensamientos y desecha los desagradables y negativos. Permite solamente aquellos que te producen felicidad y buen ánimo</item>
        <item>neville::En tu charla interna es donde se cultiva tu futuro. Tus conversaciones internas definen los eventos y circunstancias de tu vida</item>
        <item>neville::No culpes a nadie ni a nada en el exterior por lo que estas confrontando ahora en tu vida. Ellos solo son mensajeros que muestran el concepto que tienes de tí mísmo</item>
        <item>neville::Comienza ahora a observar todos tus pensamientos negativos y desagradables y !CAMBIALOS!. Porque hasta que no te separes del estado desde el cual fluyen estos pensamientos, van a hacer que tengas las mismas experiencias en la vida</item>
        <item>neville::El hombre se inclina a creer que existe dos poderes, uno del bien y otro del mal. Pero solo existe un poder. El Yo Soy en el hombre es el único poder. La conciencia es la única realidad; y la imaginación es su poder operante</item>
        <item>neville::Si lo que has imaginado no ha llegado a ser es porque no has cortado los lazos que te atan al nivel en el que estas ahora. Debes romper tus reaccions mecánicas a la vida</item>
        <item>neville::Tu no necesitas hacer nada en el exterior, porque por tu asunción tu mente esta siendo reorganizada y lo que confirmas se exterioriza</item>
        <item>neville::Comienza ahora a observar tus reacciones a la vida y no te permitas identificarte con ningún estado o pensamiento desagradable. Sacrifica tus pequeños dolores, tus quejas y la creencia en causas secundarias</item>
        <item>neville::La falta que ves en otros existe en tí. Ves el mundo a través de tus propia conciencia y lo que experimentas es un reflejo de tu interior</item>
        <item>neville::Lo que eres, eso solo puedes ver. Por lo tanto construye un mundo como te gustaría que fuera.</item>
        <item>neville::Toda aparente causa secundaria es un tirano; y si crees en cualquier poder externo estas luchando una batalla perdida.</item>
        <item>neville::El mundo que deseas ya existe y será traído a tu experiencia cuando te rodees de la verdadera imagen de tí mismo como te gustaría ser</item>
        <item>neville::Vuélvete hacia tí mísmo y afirmando que tu deseo existe, siéntete moviéndote justo en su centro</item>
        <item>neville::La realidad que deseas depende solo de ti y de la intencidad de tu deseo. Siempre mira al ser, porque tu conciencia es la única causa de los fenómenos de tu vida individual</item>
        <item>neville::Para eliminar una manifestación indeseable todo lo que se requiere de ti es que le quites tu atención. Tu atención le da la energía para que se sostenga</item>
        <item>neville::La manifestación permanecerá a la vista mientras tenga la fuerza con la que el concevidor la dotó. Tu atención es lo que da esa fuerza para que se conserve la manifestación</item>
        <item>neville::Elevar el estado de conciencia hasta la naturaleza misma de quello que se desea, hace que la conciencia lo traiga a la manifestación visible</item>
        <item>neville::Si está experimentando cosas indeseables, quítale tu atención y ponla en aquello que desea ser o tener en tu vida</item>
        <item>neville::La opinión que tienes de tí mísmo determina que se está expresando en tu vida</item>
        <item>neville::Orar es reconocer que es aquello que se desea</item>
        <item>neville::Solo recibimos o manifestamos lo que somos concientes de ser. El concepto que tenemos de nosotros mismos determina las circunstancias de nuestra vida </item>
        <item>neville::Para que nuestras oraciones sean efectivas deben ser mas un reclamo a lo que se tiene derecho que a una petición</item>
        <item>neville::Se te ha dicho "cierra la puerta y ora a tu padre en secreto; y tu padre que ve en secreto te recompensará en público". Cerrar la puerta significa negar la evidencia de tus sentidos y reclamar tener aquello que quiero ser o tener</item>
        <item>neville::Es importante saber que no debemos pensar en la forma en que nuestros deseos llegarán a cumplirse, solo debemos sentir el cumplimiento ya existente en nuestra vida. Entonces seguirá los signos de su manifestación</item>
        <item>neville::Logre primero el estado de conciencia y lo deseado debe aparecer como un símbolo de ese estado</item>
        <item>neville::Debemos llegar a sentir natural el sentimiento del deseo que queremos expresar. En cuanto se alcanza esta naturalidad la manifestación comienza</item>
        <item>neville::Las cosas existe en la medida en que somos conciente de ser ellas</item>
        <item>neville::El deseo debe fijarse o unirse con la conciencia para que se vuelva una realidad. La conciencia se convierte en la conciencia de ser la cosa deseada y trae a la manifestación visible el deseo</item>
        <item>neville::Para disolver un problema que hoy se encuentra en las apariencias de su vida, todo lo que hay que hacer es quitar tu atención de él. Independientemente de lo que digan sus cincos sentidos, retire su concencia del problema. Sea indiferente, y empiece a sentirse exactamente como se sentiría si la solución ya hubiera aparecido</item>
        <item>neville::Clame que es aquello que desea, clámelo en la conciencia, no con palabras. Y la conciencia le retribuirá su clamor</item>
        <item>neville::A menos que lo que busca sea primeramente establecido en su conciencia, su búsqueda será en vano</item>
        <item>neville::No ponga su confianza en los hombres, pues ellos solo reflejan el ser que usted es, y pueden traerle solo aquello que usted antes ha traído dentro suyo mismo</item>
        <item>neville::Las cosas son solo sombras de lo que usted es en su conciencia</item>
        <item>neville::Vamos! despierte de su sueño de estar en prisión. Dese cuenta de que la tierra es suya. Esta tan atrapado en la creencia de que és un hombre que ha olvidado el glorioso ser que es. Ahora con su memoria reestablecida  DECRETE que no lo visto aparezca y aparecerá. Pues todas las cosas estan diseñadas para responder a la vóz de Dios, que es su propia conciencia de ser. El mundo está a sus órdenes!!!</item>
        <item>neville::Yo soy la luz del mundo cristalizado en la forma de la concepción de mí mismo</item>
        <item>neville::Cambia el concepto de tí mísmo y automátiamente cambia el mundo en el que vives</item>
        <item>neville::No intentes cambiar a las personas, solo son mensajeros diciéndote quien eres tú. Reevalúate a tí mismo y ellos confirmarán el cambio</item>
        <item>neville::Saca tu atención de tu presente concepto de tí mísmo y ponla en tu ideal. Declara ser tu ideal, no como algo que serás más adelante, sino como algo que eres en el presente inmediato. Haz esto y tu actual mundo de limitaciones se desintegrará.</item>
        <item>neville::No luches contra tu problema, tu problema solo vivirá mientras seas conciente de él. Saca tu atención de tu problema y la multitud de razones por la cuales no puedes alcanzar tu ideal. Concentra tu atención completamente en lo deseado</item>
        <item>neville::A menos que yo sea conciente de ser lo que busco, no lo encontraré</item>
        <item>neville::Adquiera primero el estado de conciencia de las cosas y circunstancias que busca y permita que los símbolos se manifiesten por si solos</item>
        <item>neville::Dios, tu conciencia, es la sustancia y plenitud de todo. La voluntad de Dios es el reconocimiento de aquello que ÉS, no de aquello que será.</item>
        <item>neville::Decir estaré bien, es decir estoy enfermo. La conciencia siempre expresa aquello que es no aquello que será. Dios se expresa continuamente en el ahora</item>
        <item>neville::Cuando sientas que eres eso que quieres ser solo dí: !Yo soy eso! está echo, gracias padre!</item>
        <item>neville::En lugar de luchar contra la evidencia de los sentidos, declara ser aquello que deseas ser. Como tu atención se centra en esta declaración, las puertas de los sentidos se cierran automáticamente</item>
        <item>neville::La conciencia de una cualidad exterioriza esa cualidad</item>
        <item>neville::En el momento en que el sentimiento sobre algo se sienta natural,  comienza a dar fruto en tu mundo</item>
        <item>neville::Tu conciencia o tu Yo Soy es el potencial ilimitado sobre el cual se hacen las impresiones. Las impresiones son estados definidos presionados sobre tu Yo Soy. La conciencia expresa sin esfuerzo las impresiones que se hacen sobre ella</item>
        <item>neville::Solo cuando reclames aquello que deseas ser expreasarás tales deseos. Deja que los deseos se conviertan en impresiones en tu conciencia. Para ello pregúntate como te sentirías si dicho deseo fuera ya una realidad y juega con esa sensación en tu conciencia hasta que sea tu estado dominante</item>
        <item>neville::Para expresar tus deseos debes reconocer y sentir su cumplimiento en el presente, como una cualidad que tienes no que tendrás. Decir seré o tendré es reconocer que ahora no lo tienes y solo expresas lo que sientes en el presente</item>
        <item>neville::Las expresiones del mañana están determinadas por las impresiones de hoy, en tu conciencia. Recuerda, no expresas lo que pides  porque pedir algo es reconocer que ahora no lo tienes. Expresas lo que crees es verdad y una realidad ahora. La oración es un reclamo de ya tener lo que se desea, a pesar de que tus circunstancias actuales y tu razón lo niegen</item>
        <item>neville::Afirmar que tendré es reconocer y EXPRESAR que no lo tengo ahora. Dios, la conciencia se expresa en el presente inmediato. Debemos expresar YO SOY esto, sintiendo su realidad y gozando de su cumplimiento. De esta forma expresaremos nuestro deseo</item>
        <item>neville::Un deseo es un impulso de expresión en tu conciencia, es Dios en ti queriendo expresarse. Acepta tu deseo como un echo presente contra la evidencia de tus sentidos y razón y siente su cumplimiento. Si lo haces, le habrás abierto la puerta a su expresión en tu mundo</item>
        <item>neville::Mientras reclamas y sientes que eres lo que deseas, estas cristalizando esta luz líquida y sin forma que eres, en la imagen y semejanza de  aquello que eres conciente de ser</item>
        <item>neville::Somos para otros solo lo que somos para nosotros mismos. A medida que nos reevaluamos a nosotros mismos los demás nos verán de ese modo</item>
        <item>neville::El hombre ha adorado por tanto tiempo las imágines de su creación que le cuesta apartar su atención de las causas secundarias. Es necesario apartar la atención de toda cosa en el exterior y colocarla en el único poder, su Yo Soy</item>
        <item>neville::No busques las causa de tus aparentes experiencias en el mundo de los efectos. El exterior reproduce fielmente el estado de tu conciencia o concepto de tí mismo. La conciencia es la única sustancia y realidad y es la causa de todo lo que experimentamos en la vida. No existe otra causa.</item>
        <item>neville::Las cosas y cualidades desaparecen al quitar tu atención de ellas. Tu atención es lo que alimenta y mantiene todo aquello sobre lo cual descansa. Quítale tu atención y se desvanece. Este es el medio de quitarte todos los problemas y experiencias no gratas, retírales tu atención y colócala en tu ser, en tu yo soy</item>
        <item>neville::Deja de esperar que venga el maestro; el esta contigo siempre. "Yo estoy con vosotros todos los días, hasta el fin del mundo"(Mateo 16:20)</item>
        <item>neville::La conciencia es señor y maestro de todo. Tú eres el gran mago conjurando aquello que eres conciente de ser. Dios, tu conciencia, llama a las cosas que no son como si fueren y lo no visible se expresa</item>
        <item>neville::Reclama ser aquello que quieres ser y lo serás. El único poder de expresión se encuentra en tí, eres tú mísmo. Aparta tu atención de cualquier cosa en el exterior y ponga en tu ser, sintiendo ser aquello que quieres ser y habrás habierto la puerta a su manifestación visible</item>
        <item>neville::Tu creencia en maestros es una confesión de tu esclavitud. Solo los esclavos tienen maestros. El reino de los cielos (tu conciencia) esta dentro de tí. No necesitas de nadie para expresar tus deseos. El poder en tí es el único poder. Reclama ser ahora aquello que deseas, asume el sentimiento de tu deseo cumplido y lo expresarás sin esfuerzo y sin ayuda</item>
        <item>neville::El creador es siempre más grande que su creación,aunque ambos son uno. "Yo y mi Padre somo uno, pero mi padre es más grande que yo". Una creación es una extensión de su creador, es un límite a su ilimitado poder. En este aspecto, la creación es menor pero permanece siendo uno con su creador porque solo hay una sustancia y poder, la conciencia de ser</item>
        <item>neville::La historia de Adán es tu historia. Dios te puso en el jardín para que lo cuidaras y cultivaras. El jardín es tu conciencia de ser y su expresión, esto es, el mundo que ves a tu alrededor. Cultiva solo pensamientos y sentimientos de amor y mantén siempre tu jardín bello</item>
        <item>neville::Ningún hombre o manifestacón viene a mí salvo que mi padre lo traiga; y yo y mi padre somos uno</item>
        <item>neville::La manifestación permanecerá a la vista solo hasta que gaste la fuerza con la que el concebidor, yo soy, la dotó originalmente. Esta fuerza es otorgada por el grado de sentimiento</item>
        <item>neville::Antes de que cualquier cosa aparezca, Dios, yo soy, se siente ser aquello que desea; y luego la cosa sentida aparece.</item>
        <item>neville::Tu mundo es tu conciencia materializada. No pierdas el tiempo tratando de cambiar el exterior. Cambia el interior, cambia el concepto de tí mísmo, cambia tus reacciones a la vida y el exterior se expresará en conformidad</item>
        <item>neville::Todo lo que se requiere de tí es creer. Cree que tus deseos son las ventimentas que usa tu salvador. Tu creencia de ser ahora lo que deseas ser es una prueba de tu aceptación de los regalos de la vida</item>
        <item>neville::Haz posible lo imposible, a través de tu creencia, y lo imposible para los demás se materializará en tu mundo</item>
        <item>neville::Tu deseo es tu salvador que viene para estar contigo. Magnifica a tu salvador a través de una firme convicción y ábrele la puerta. Establece una firme creencia que tu deseo es ya una realidad en tu mundo y le abrás abierto la puerta a su manifestación</item>
        <item>neville::Si me elevo en conciencia a la naturalidad de mi deseo automáticamente atraeré la manifestación hacia mí. El sentimiento de naturalidad es lo que atre el deseo a su expresión en el mundo visible</item>
        <item>neville::Sentirte rico, amado, seguro, es pedir estas cualidades en su Nombre. "Todo lo pidan en mi nombre, lo haré (Juan 14:13)"</item>
        <item>neville::No luches contra tu problema. Tu problema solo vivirá mientras seas conciente de él. Saca tu atención de tus problemas y la multitud de razones por las cuales no puedes alcanzar tu ideal. Concentra tu atención completamente en lo deseado, siente que es una realidad en tu mundo y se expresará sin demora</item>
        <item>neville::Siente un nuevo estado de ánimo elevarse dentro de tí. Mantén este nuevo estado y pronto aparecerán personas que encarnan este nuevo estado</item>
        <item>neville::Es tu estado ánimo el que decide tu suerte. No es la suerte la que decide tu estado de ánimo</item>
        <item>neville::Todo lo que aparece en el exterior es un esclavo del poder de tu conciencia; y se apresura a reflejar tu estado de ánimo dominante</item>
        <item>neville::Predecirás con certesa, porque sabes que ciertos eventos estando en armonía con tu estado de ánimo, deben aparecer</item>
        <item>neville::Para jugar el juego de la vida, debes saber qe quieres para reeemplazar lo que tienes. Cuando sepas lo que quieres, debes asumir la sensación de que lo tienes; aunque tu razón y tus sentidos negarán su existencia.La persistencia hará que se solidifique en hechos y aparezaca en la pantalla del espacio</item>
        <item>neville::Tu estado de ánimo se exterioriza a tu alrededor</item>
        <item>neville::¿como te sentirías si tu deseo fuese una realidad ahora? Que alegría tan inmensa debes sentir recorrer dentro de tí. Goza este estado de ánimo y, sin darte cuenta, tu mundo comenzará a cambiar para reflejar tu deseo </item>
        <item>neville::Dios no puede ser burlado, como siembras así cosecharás. Puedes engañar a otros pero no puedes engañarte a tí mísmo. Lo que ves y experimentas fuera es lo que eres dentro de tí </item>
        <item>neville::Todo lo que tienes que hacer es permanecer en el final, desde adentro</item>
        <item>neville::No hay nadie a quien culpar sino  tí mismo. Por todas las cosas que han sucedido, están sucediendo y te sucederán. Ya que nada podría entrar a tu mundo a menos que le diera tu consentimiento</item>
        <item>neville::Lo que se piensa con sentimiento en cualquier estado se imprime en el subconciente. El subconciente es la matríz de la creación.</item>
        <item>neville::Los disturbios emocionales, sobre todos las emociones suprimidas son las causas de toda enfermedad</item>
        <item>neville::Sentir la realidad del estado buscado y vivir y actuar desde esa convicción es la manera de todos los aparentes milagros</item>
        <item>neville::Toda creación ocurre en el dominio del subconciente. Debes adquirir un control reflexivo del funcionamiento del subconciente, es decir, el control de tus ideas y pensamientos</item>
        <item>neville::El subconciente no se preocupa por la verdad o falsedad de tu sentimiento. Siempre acepta como cierto aquello que tu sientes como verdadero</item>
        <item>neville::Tus sentimientos crean el patrón desde el cual tu mundo es creado y un cambio de sentimiento es un cambio de patrón. El subconciente nunca falla en expresar aquello que se imprime</item>
        <item>neville::Para imprimir el subconciente con el estado deseable, debes asumir el sentimiento que sería tuyo si ya hubieras realizado tu deseo. Las forma de expresión o las dificultades involucradas no deben ser concideradas por tí</item>
        <item>neville::Tan pronto como logremos transformarnos, el mundo se fundirá mágicamente ante nuestros ojos y se reformará em armonía con lo que nuestra transformación afirma</item>
        <item>neville::Define tu ideal y concentra tu atención en identificarte con tu ideal. Asume el sentimiento de serlo. Luego vive y actual en base a esta convicción. Esta asunción aunque sea negada por los sentidos, si persistes en ella, se materializará en hechos</item>
        <item>neville::Si asumes lo que quieres ser, tu deseo se cumple y, todo anhelo en neutralizado. No puedes seguir deseando lo que ya has realizado. Tu deseo no es algo por lo que trabajas para que se cumpla, sino es reconocer algo que tú ya posees</item>
        <item>neville::El que concibe y su concepción son uno. Por lo tanto, aquello que tú concibes  que ya eres nunca podría estar tan lejos o cerca. Porque cercanía implica separación. Si puedes creer, al que cree todo le es posible</item>
        <item>neville::Los demás se hacen eco de lo que le susurramos en secreto, en nuestras conversaciones interiores</item>
        <item>neville::Cada cosa y persona en tu mundo eres tú mismo exteriorizado. Cualquier petición de otro o suceso no debería ser ignorada pues viene de tí mísmo</item>
        <item>neville::Lo que sea que tu desees en este mundo, cree que ya lo has recibido y lo recibirás</item>
        <item>neville::Decir seré o tendré es reconocer y sentir  que ahora no lo soy o no lo tengo. La conciencia expresa continuamente el sentimiento presente. Debes declarar SOY eso o TENGO eso que quiero y deseo. Aunque la evidencia de los sentidos lo niegen</item>
        <item>neville::Alimenta la mente con premisas, es decir, aserciones que presumen ser ciertas, porque las asunciones aunque sean irreales para los sentidos, si se persisten en ellas hasta que tengan la sensación de realidad, se materializarán en hechos</item>
        <item>neville::Siempre te véz frente a otros como una personificación del ideal que tú inspiraste</item>
        <item>neville::Tu deseo no es algo por lo que trabajas para que se cumpla. Es reconocer algo que tú ya posees. Es asumir el sentimiento de ya ser aquello que deseas ser. Creer y ser son uno</item>
        <item>neville::Tu mundo no es más que la proyección de tu estado de conciencia. La conciencia es la única sustancia y la única causa de los fenómenos de la vida. Por tanto, es imposible que haya un cambio mientras no halla un cambio en la conciencia</item>
        <item>neville::Lo que sea que este ocurriendo en tu mundo ahora, aunque parezca real y un hecho inalterable, es un reflejo de la actividad anterior de tu conciencia. Por lo tanto, un cambio de conciencia reflejará ese cambio en el futuro</item>
        <item>neville::El hombre es pura conciencia sin forma y lo que él se concibe ser es una ilusión o reflejo de las ideas particulares que sostiene como verdad. Estas ilusiones existen solo mientras el hombre enfoca su atención sobre ellas y les da vida </item>
        <item>neville::No puedes permitir que las emociones negativas llenen tu mente sin sufrir las consecuencias de experimentar el estado con el que esas emociones están unidas</item>
        <item>neville::Sentirte abundante produce riquezas en tu vida</item>
        <item>neville::Es Dios quien teje cada deseo tuyo en realidad cúbica</item>
        <item>neville::Alojado en el hombre Dios es tu maravillosa inmaginación humana. No te pierdas en los fenómenos de la vida, ni le des poder a las cosas. Vuelvete hacia tí mísmo pues ahí está la causa de todo lo que experimentas</item>
        <item>neville::El exterior es el reflejo de tu actividad interna creativa. Intentar cambiar el exterior desde el exterior no surte efecto alguno. Debes cambiar tu concepto de tí mísmo y crear en tu inmaginación lo que quieres experimentar en tu vida</item>
        <item>neville::La caída en la división fué un acto deliberado para la expansion de Dios en la unidad. No había otra manera de expandir tu poder creativo que cayendo en la limitación y superándola</item>
        <item>neville::¿Sabes lo que te gustaría ser? !Atrevete a asumirlo! y durante una semana afirma: He asumido que soy el que quiero ser, estoy aún asumiendo que lo soy y continuaré asumiéndolo hasta que lo que he asumido esté objetivamente realizado. Quédate dormido asumiendo que es verdad y deja que ese ser en ti le dé vida</item>
        <item>neville::Tu propia maravillosa inmaginación humana es el poder creativo real de Dios dentro de ti. Tu imaginación es el poder que puede salvarte de cualquier circunstancia en la que ahora te encuentres. En las escrituras, la inmaginación es el cristo, tu salvador</item>
        <item>neville::Tu mundo presente refleja la suma total de lo que crees verdadero de tí mísmo y de otros.Lo que te inmaginas ser hoy va hacia adelante y te confrontará en el futuro</item>
        <item>neville::La sensación de tu deseo cumplido es usar tu imaginación creativamente para traer a tu mundo lo que deseas experimentar</item>
        <item>neville::Tus reacciones tanto positivas como negativas son creadoras de circunstancias futuras</item>
        <item>neville::Convéncete de que las cosas son como tú quieres que sean. Quédate dormido en esa asunción o suposición ya que es tu acto de fe. Mañana el mundo empezará a cambiar para hacerle espacio a la vestimenta de tu asunción</item>
        <item>neville::Simplemente ten claro lo que quieres, anima la escena y aquellos que juegen su parte empezarán a moverse hacia el cumplimiento de tu deseo</item>
        <item>neville::Tienes el regalo de poseer todo lo que imaginas si eres fiel a lo que has asumido</item>
        <item>neville::El poder del universo esta dentro de tí. Ese poder es cristo jesús cuyo nombre es Yo Soy. Sin embargo, no lo conocerá a menos que lo pongas a prueba y lo experimentes en tu propia experiencia</item>
        <item>neville::La imaginación no te fallará si persistes en tu asunción. Transciende las apariencias de tus sentidos y tu razón, camina hacia delante asumiendo que tu deseo es ya una realidad</item>
        <item>neville::En el nivel actual el hombre dormido siempre esta reflejando la vida sin darse cuenta que es él la causa de todo lo que observa</item>
        <item>neville::Asolutamente todo lo que ves en tu vida y experimentas viene como respuesta a tu actividad imaginaria</item>
        <item>neville::Si reaccionas basado en el pasado continuas en el mismo patrón. La liberación tiene que ser echa a través del uso de tu imaginación consciente. Imagina ahora el mundo que quieres experimentar, siéntelo y vive en su realidad y todo a tu alrededor se tranformará para expresarlo</item>
        <item>neville::Cada momento en el tiempo es tu tiempo de sembrar y cosechar. No esperes que las circunstancias cambien, cambia primero tu actitud</item>
        <item>neville::Nuestras conversaciones internas son tan creativas como nuestra inmaginación deliberada del deseo cumplido. De hecho, si son de naturaleza opuesta pueden anular lo que hemos imaginado</item>
        <item>neville::No te preocupes por los horrores del mundo; simplemente recuerda que todo esta ordenado y correcto. En cambio, enamórate del YO SOY dentro de tí y cambia tu mundo. Dios lo hizo como es ahora y puede cambiarlo, porque tu ser real es un creador</item>
        <item>neville::Si pudieras efectivamente sentirte justo en la situación de tu deseo cumplido y continuar en ello hasta que te quedes dormido: !Esta echo! Te encontrarás moviéndote a través de una serie de aconteciemientos que te llevan a la realización objetiva de este estado</item>
        <item>neville::No sea un simple reflector de la vida, reaccionando a causas exteriores. A través del uso conciente de tu maravillosa imaginación humana conviértate en un afectador de la vida</item>
        <item>YPG::El exterior en el reino del efecto, el reino de los sentidos. Deja de prestar atención a lo externo. Vuélvete hacia dentro, a tu reino supremo, reino de las causas, reino de Dios en tí. Tus reacciones a la vida es señal de tu esclavitud a mundo de las sombras. Tu eres, ho hombre! el afectador de la vida. El mundo se crea en torno a tu conciencia y refleja el ser interior</item>
        <item>neville::El secreto reside en centrar tu imaginación en la SENSACIÓN del deseo cumplido y PERMANECER ahí hasta que te quedes dormido. Pues en nuestra capacidad de vivir en la sensación del deseo cumplido reside nuestra capacidad para vivir la vida más abundante</item>
        <item>YPG::En el mismo momento en que le damos consencimiento a nuestra asunción nuestra razón y sentidos niegan su realidad. Alégrate por esta resistencia, pués te dará la fortaleza de persistir y cuando tu sentimiento de realidad imaginada sea mayor que tu resistencia a aceptarlo habrás sido bendecido con tu propio regalo</item>
        <item>neville::La imaginación nos pone interiormente en contacto con el mundo de los estados. Estos estados existen, están presentes ahora, pero son meras posibilidades cuando pensamos en ellos. Pero se vuelven todopoderosamente reales cuando pensamos desde ellos y moramos en ellos</item>
        <item>neville::Si yo hiciera una viva representación del estado deseado y luego entrara en el. Lo realizaría sin lugar a duda</item>
        <item>neville::Mi imaginación es mi ser real y donde voy en mi imaginación y lo hago real, ahí iré en la carne también. Cuando en ese estado caigo dormido, esta echo</item>
        <item>neville::Siempre que haces en tu imaginación lo que te gustaría hacer en el mundo externo, eso harás en el mundo externo. El único requisito es despertar tu atención de un modo y con tal intensidad que te vuelvas completamente absorto en el estado imaginado</item>
        <item>neville::La imaginación persistente, centrada en la sensación del deseo cumplido, es el secreto de todas las operaciones exitosas</item>
        <item>neville::Cada etapa del progreso del hombre esta echa por el ejercicio voluntario conciente de la imaginación</item>
        <item>Wiliam Blake::En tu propio seno llevas tu cielo y tu tierra. Y todo lo que contemplas aunque parece fuera esta dentro, en tu imaginación; de la cual este mundo de mortalidad no es sino una sombra</item>
        <item>Wiliam Blake::Tu imaginación es el Creador</item>
        <item>neville::Pecas contra el espíritu santo cuando te atreves a poner un límite al poder que te trajo aqui; cuando crees que algo es imposible para tu propia maravillosa inmaginación humana</item>
        <item>neville::No pienses en las razones por la que no puedes tener tu deseo. Simplemente piensa y siente que ya lo tienes. Atrévete a poner a prueba este poder dentro de tí porque no te fallará. Tú y Dios soy iguales, solo difieren en el grado de intensidad de imaginación</item>
        <item>neville::Todo lo que necesitas hacer es imaginar y sentir el cumplimiento de tu deseo. Transciende la señales exteriores y tu propia razón humana, ellos solo son reflejo de tu estado actual. Tu deseo, no esta contenido en tu actual estado, y por lo tanto, es negado por tus sentidos y razón</item>
        <item>neville::La imaginación es sensación espiriual. Cuando imaginas debes sentir naturalmente la naturaleza y contenido de tu deseo. Si lo haces, pones en movimiento el poder creativo de Dios en tí y tiene que traer a la manifestación visible lo que experimentas en tu imaginación</item>
        <item>neville::Eres el centro del mundo en el que vives. Un aparente otro es solo una extensión de tí mismo. Tu ser es el que juega los aparentes papeles en el exterior</item>
        <item>neville::No trates de analizar tus deseos o culparte. Porque en el momento en que lo haces, descubres imnumerables cosas que son desagradables. Y en el momento en que son pensadas, son formadas</item>
        <item>neville::Preocuparte sobre lo que podrías haber echo es malgastar tu poder creativo. Imagina y siente lo que te gustaría experimentar</item>
        <item>neville::No importa que suceda en el transcurso del día. Revísalo y hazlo conforme a lo que quieres que sea</item>
        <item>neville::Dios creó todo lo que existe a partir de la única sustancia disponible, el mísmo. Todo lo que persibes es Dios en acción</item>
        <item>neville::La creación esta terminada y es buena. Es buena porque refleja exactamente su propia naturaleza. Un sentimiento positivo crea una experiencia de su propia naturaleza. Un sentimiento negativo crea una experiencia de su propia naturaleza</item>
        <item>YPG::La naturaleza expresa la perfección de su creador. El vehículo de Dios para la expresión de su poder es el hombre genérico. Por esa razón es el hombre el que puede modificar la naturaleza. Sin el hombre no podría existir lo que llamamos imperfección</item>
        <item>neville::Si estas experimentando escasez, desarmonía o enfermedad es porque has traído, conciente o inconcientemente, estas condiciones a tu vida</item>
        <item>neville::El pensamiento, la creencia y la imaginación son los que crea nuestro mundo personal. Y determinan lo que experimentamos en la vida. Estas facultades las estamos ejerciendo constantemente. Aprendamos a utilizarlas sabiamente para producir un mundo en armonía</item>
        <item>neville::Aquello que piensas con sentimiento, aquello que crees que es verdad y aquello que imaginas que eres o tienes es la causa de todo en tu mundo personal</item>
        <item>neville::No hay nada ni nadie a quien cambiar, solo las ideas desde las que piensas</item>
        <item>neville::La conciencia en la única sustancia y realidad. Es el principio creativo que trae a tu experiencia el duplicado o reflejo exacto de aquello que imaginas que es verdad</item>
        <item>neville::El mundo en el que vivimos refleja todo lo que creemos o imaginamos que es cierto; bueno, malo o indiferente</item>
        <item>neville::Convierte tu sueño futuro en un echo presente, asumiendo la sensación del deseo cumplido</item>
        <item>neville::Cuando caminas sintiendo que eres lo que deseas ser, lo traes a tu realidad visible</item>
        <item>Padre::Hagamos al hombre a nuestra imagen y tenga dominio sobre todo en esta tierra</item>
        <item>neville::A la indiciplinada mente les resulta difícil admitir un estado que es negado por los sentidos. Persiste en tu asunción y la traerás a tu realidad visible</item>
        <item>neville::El hombre solo tiene una sustancia para crear su mundo y es el mismo</item>
        <item>neville::Ya eres lo que contemplas y aceptas como verdad. Nos convertimos a semejanza de aquello que contemplamos y aceptamos</item>
        <item>neville::La verdad depende de la intensidad de la imaginación, no de los hechos</item>
        <item>neville::La conciencia es todo lo que un individuo piensa, desea y ama. Todo lo que cree y conciente como verdadero</item>
        <item>Padre::Cuando oreis creed que lo has recibido y lo habeis recibido</item>
        <item>neville::Cuando oramos con éxito creemos que ya somos lo que deseamos ser y por tanto no es posible seguir deseándolo. Solo que dar gracias.</item>
        <item>neville::Si deseo seguridad debo llegar a ser conciente y sentir que soy seguro. No existe otra forma</item>
        <item>neville::Debo caminar sintiendo que soy lo que quiero ser</item>
        <item>neville::No es maravillo! Gracias Padre! Yo sé que siempre me oyes!</item>
        <item>neville::Induce un estado somnoliento. En ese estado asume la sensación del deseo cumplido. Luego repite !Gracias, gracias, gracias! esta echo!</item>
        <item>neville::Rechaza entrar en conversaciones desagradables, ya sean internas o externas. Rechaza oir todo lo que destruya. Comienza a construir dentro de ti un mundo maravilloso donde solo haya lugar para el amor</item>
        <item>neville::Nos convertimos en la semejanza de lo que contemplamos. Esa es la naturaleza del amor, como es la naturaleza del odio</item>
        <item>neville::No puedo cambiar a otros a menos que primero cambie yo mismo. Para cambiar una persona primero debo cambiar el concepto que tengo de esa persona</item>
        <item>neville::No hay nadie a quien cambiar sino a uno mismo. Ese uno mismo es tu propia conciencia</item>
        <item>neville::Tu conciencia y el mundo en el que vives están determinados por el concepto que tienes de ti mismo</item>
        <item>neville::La conciencia lo es todo. Es la única sustancia y realidad y constituye nuestro propio ser</item>
        <item>neville::No necesito cambiar a nadie. Me santifico a mismo y al hacerlo santifico a los demás</item>
        <item>padre::Para el puro todas las cosas son puras. No hay nada inmundo en sí mísmo, sino para aquel que juzga que algo es inmundo, para él lo es</item>
        <item>neville::No hay nada impuro en sí mísmo, sino que el concepto que tienes de tí mísmo hace que veas las cosas sucias o limpias</item>
        <item>neville::Siempre das fruto en armonía con lo que eres. Es el concepto que tienes de tí mísmo lo que forma las condiciones y hechos que te rodean</item>
        <item>neville::Cualquier concepto que sea aceptado como verdad se exteriorizará en tu mundo externo</item>
        <item>neville::Una vez que un pensamiento es aceptado y cargado con sentimiento el poder interno procede a exteriorizarlo</item>
        <item>neville::Es una ilusión que además de asumir el sentimiento del deseo cumplido, puedas hacer algo para su realización</item>
        <item>neville::Los pensamiento no se alejan al pasado sino que avanzan hacia el futuro para confrontarnos, de modo que podamos ver lo que hemos plantado</item>
    </string-array>



</resources>